Samsung Galaxy 集中討論區 ( 52 ) 永遠的An界霸主

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

買咗ringke貼中晒伏

Adhell 暫被收皮, 各種替代方案:

純粹擋廣告:
- 本身用緊adhell: 唔好刪app, 唔好改設定! elm key就算過咗期都可以繼續用

- Android 9用戶 (s10系列全部都係): 喺settings入面Set Private DNS 做 ""

- 用Adguard:

- 用 Blokada:

- 用DNS66:

- No adhell and still on Nougat or Oreo? Grab Intra and set the DNS to "". Just relax and have a pleasant day.

- Want more control over what you block? Use a VPN such as VPN Hosts which supports wildcards and local hosts file. Just relax and have a pleasant day.

Ref:

想disable內置apps:
[/quote]

lm

LM

廿一世紀少年巴打教學

S10 / S10+ / S10e 專用
裝google camera:

1. 首先電話update去最新firmware

2. 去呢度下載gcam 本體:

[16/05/2019更新] 個人測試: v1.4係功能上最完美; v1.5有少少bug (例如nightsight唔係成日都switch到wide鏡) 但都可以接受; v2.0 係用唔到wide鏡、冇咁多嘢set, 但可以同1.4 或 1.5並存 (即係裝晒2個喺電話都得)

3. 用v1.4嘅下載呢個zip

用v1.5嘅:

zip檔解壓出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊 .xml 檔, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去. (v1.5嗰個 .xml 檔都係扔呢度)

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

v1.4: 揀S10csMar2.xml 再禁"restore"
v1.5: 揀S10_Plus.xml 再禁"restore"
v2.0: 乜都唔洗做

6. 成功
v1.4: 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試

v1.5: 去設定將Auxiliay camea switch method 揀 "Long press", 然後出返去長按轉鏡頭制轉換wide/普通鏡, 平時咁禁一下就係自拍

P.S. 喺nightsight入面都可以轉鏡頭

ref:

Optional:
Quick Settings -> Advanced -> FIX
Under FIX, Set Raw Format -> Raw Sensor, and Viewfinder Format -> YUV_420_888 (important)
Base -> Model -> Back and Front Camera -> Pixel 3 XL
Back in settings page, scroll all the way down and -> Advanced (below Help & Feedback, not Quick Settings). Click on HDR+ Control
Go to camera, then click on HDR, and select HDR+ Enhanced(important)
Portrait mode only works with humans and animals!
There you go! Gcam should be good to use
^紅字呢堆settings係一定要跟佢咁set, 上面嗰D .xml 其實主要係幫你預設晒呢D, 所以如果你發現有嘢唔work可以自己check下

More tips if anybody interested (Optional, personal preference):
HDR+ Parameters: Set to 7 (higher value is slower with negligible improvement)
Changing the Libs: The libs on Gcam can drastically change what the photo looks like. All libs have their own strength, and it depends largely on preference. To change libs, Quick Settings -> Advanced -> Libs
Stock by Google has higher contrast (sometimes excessive), least noise, less detail. Savitar V1 has most detail, high sharpness (sometimes excessive), most noise. Eszdman V4 has lower exposure (less brightness), good detail and medium noise (I prefer it most). Night Sight is also affected by Libs.
Click on Disable Pixel 3 AWB
If photo is Underexposed: Exposure Compensation -> +0.2 or +0.4 (-0.2 or -0.4 if overexposed, depending on preference and situation, I use +0.2 mostly)
If photo is too noisy: Autoexposure Correction -> 1/10 sec (the closer it's to 1, the slower the photo but better noise reduction)
Correction Nightsight: 1/5 sec (slower than 0, but better noise reduction and details. 32 sec is best, but would need tripod since it's long exposure)

S10 皮套 實物超輕防滑

想買S10+邊度買抵+安全

有冇人有研究bixby routine有咩好用方法?

s9 lm

第一張圖同支那支為個d打飛機圖有咩分別

賣得好講下就飛機圖
咪以為掛個支那勾自己就好道德先得㗎

note 更新之後醜樣左

有冇清用緊A9有冇話有啲咩明顯缺點咁

NOTE 8 升級左做ONE UI打機好撚LAG

Galaxy watch R800點睇 買唔買得過?

如果note 10 冇左3.5mm 你地仲會唔會買

返屋企，返公司 自動開wifi

今日唔買，聽日都要買

依家Samsung個夜拍成像好似仲好過Google camera 其實係咪已經del得Google camera

咩game?

唔洗咁做喎

wifi無連住時用好少電，而且有助定位，建議長開

個指紋解錯成日fail，見好多片都解得好快
利申：跟機貼同whitestone都係咁

弓箭傳說

note8玩魔靈召喚都唔lag
但玩弓箭傳說就lag

見人用s10玩弓箭都唔lag

security角度唔應該長開，連 trusted network先應該開

佢個 location最細都200m有啲on9,個範圍太大

呢個真...

想問下你哋電量模式係邊個模式

最佳化省電 開唔開好

嗰啲通知會唔會delay咗

仲以為我自己問題
個指紋解鎖真係唔太滿意
我就跟機貼同triskin

尋日發現想解鎖之前"嗄"口霧氣落去好似會易解好多
我懷疑溫度好重要 (部機凍或者隻手指凍/乾都唔得)
我日日返到屋企開著個冷氣個指紋就永世解唔到鎖咁

聽講同濕度有關，外國有人話解唔到，要奶手指

通常解唔到都係手指太乾 我部機用緊原裝 都成1個月多少少 成功率都有8成

我想用bixby routine較到連屋企wifi時唔鎖，但無唔鎖呢個option
記憶中用tasker整呢樣要root，我又想keep knox

我都覺得係手指乾

原裝果塊用左2個禮拜已經比我D指甲抓到花晒

我用goodlock入面個routine可以喎
有unlock phone依個action

goodlock入面個routine？乜名？

去Galaxy store down Good Lock就見到

我有裝goodlock呀，入面有好多個app要另裝，要裝邊舊？

bixby routine都有喎

冇野了，原來要location先有得 unlock

goodlock入面有routine
wifi都可以unlock

想問各位巴打， 部電話幾多溫度先算正常

我唔知點解用落有啲熱

正常應該30左右?
睇你做緊咩，室內氣溫幾多度?

WhatsApp Instagram 連登， 開咗冷氣二十度

但用落bixby掣對落嗰度有啲熱

咁應該唔會熱，你用咩電話
有冇用啲慳電 mode

s10+, 冇用慳電

啱啱裝安兔兔，室溫冇開冷氣冇打機

cpu熱好多，你冇用殼?

有呢個option 啵

棵機， 而家download睇下幾多度

S8想trade in Note 10
你估仲有幾錢剩

唔知邊度有得買 s10e

玩e類遊戲要睇gpu, 始終s10用左新一代gpu

散熱位黎

但係我只係輕度使用唔係打機， 其實係咪 有app喺背後偷偷運作

去記憶體望下，覺得會耗電發熱咪set休眠

香港三叔係咪好大機會唔會出flamingo pink?

依家s10同note9差唔多價，縱合計係未s10贏晒？但係note啲功能我返工幾有用

想入s10, 有冇師兄用緊 有咩評價？

好需要支筆/好唔鐘意穿窿mon
咁就揀note9啦
如果唔係都係有新買新啦

想問下仲有冇note 8新機賣

你講default個home routine？
啱啱試咗，都要跟location
不過咁都okay既

condition入面係用and定or？
如果只係match咗佢check地址就解鎖，咁就係屋企附近都自動解

現在用唔用到adhell3

我部Note 9跌爆左背面玻璃，應唔應該整
問過samsung佢話同前面玻璃一樣價，但外面d舖頭都係收幾百蚊

fb 有間好似只收幾百

話時話Ching你而家3台體驗點？
我家下用3台都係會冇規律冇internet

想問下有冇人load fb成日話can't connect
load comment又有排load
禁人地share出黎既原帖又禁唔到
load人地既page或者profile又有排load佢啲post
我已經fb同電話更新哂都冇改善

暫時又好似冇乜特別，又好似唔見佢地講啲突然冇訊號

應該同一個if係and,但除左location仲有咩好 check

wifi
check location既話可能出地鐵站已經中咗，check wifi就起碼去到門口

幫你試左，係work
熄左wifi會鎖返，都唔錯

你可以set兩個profile,第一個location自動開wifi
第二個location加wifi network,unlock電話，咁都應該可以

啱啱又原裝貼轉左 Ringke 貼，解鎖快多好多，直頭秒解，指紋都唔駛錄過

而唔知關唔關更新事，而家lock screen多左橫向顯示，點樣熄左佢？

係灣電見到一千零一個，畀我買左
之前係三叔store問過都冇入

啱啱入手咗S10 感覺唔錯 想問下手機殼用邊款好
見樓上個真皮套好似唔錯 有師兄又推薦Ringke同埋Spigen

感覺唔用套散熱快好多

an版fb係咁
page入面啲post
係會有時load到有時load唔到

s10+個mon較自動亮度好似都唔識自動轉光轉暗咁大家覺唔覺呀？

打算換機, 想問下轉s10e 定s10好平時多數拎黎打機睇片
同埋s10 曲mon係咪特別易爆? 想收集下意見

要絕對手感/超唔鍾意曲mon/唔介意係fhd+ mon 同少一個鏡頭 > s10e
要完全更好嘅體驗 > s10

我自己用s9就未爆過mon

我見到呀，但遲啲trade機比佢發現唔係原廠整又扣幾舊水

應該唔關an版事
因為我用one plus又冇哩個問題出現
而且係3月到4月左右都唔係好覺係咁
依家真係愈load愈炆
係咪針對samsung架

自我解決方法
停用重down過
搞掂！

我load comment, profile冇問題
有d廣告page就block左load唔到

我重down就解決到啦
應該係自動更新更到唔知點
所以搞到我成日load唔到野

話口未完又變番咁
我頂

而家申請唔到新klm key
大家用緊咩ad blocK

Adguard

May update night mode好似好左好多，內文話得香港有push update但我check極都冇

仲諗緊
2舊水 抵唔抵 其實

有無人知漫遊bug，同gps定位問題點解決

上面啲巴打話好似收返個update

點樣先用到Google assistant ?

霸你老母咩三星狗，影撚衰android 就真啦
唔係爆炸就寫個廢rom迫人換機，售後服務又差

網絡世界觀已經在扭曲，在網絡上的產品評測稍有讚揚，網民便會不理因由地直斥你是「廣告」，網民大都會選擇相信一些所謂的「用家意見」，例如討論區的個人發表及 Blogger 分享等。有見及此，各品牌都全力向這兩方面進擊，網上打手就應運而生。簡單說打手的工作就是假裝成一般用家，為一些產品美言或護航，今次我們 請來網絡打手的「阿偉」爆料，讓大家更清楚網絡打手的工作

撳實home button

唉屌，部s10+個mon咁撚快就壞撚左，尋日天氣一熱部機發滾，然後個mon就多左條界

呢個係facebook問題 應該唔係下下都關三叔事

有冇人覺得 ASE7 Night mode 靚過 GCAM
GCAM 有時中間會綠左少少
而家 Night mode 反而靚左

呢個時間你個網應該係斷左，你有冇試下即刻上其他apps睇下？
我間中都有發生呢個情況，之後轉去開tg / lihkg，都會connect 唔到/線已斷

利申用CSL

我係出咗一個google page
唔係語音
巴打知唔知點搞

滾成點

我估接近60度，其實之前拜山試過一次，行完覺得舊電已經差左，今次直頭個mon有事

留名

痴線可能底板有問題

想問下有冇人覺得S10e成日斷線
個4G 經常會上上吓網突然Load空氣
要開關飛行模式一次先會正常
一日斷成十幾次，好煩

3hk

想請教下，我想登記換領iron man手機殼，點解去到入IMEI時要輸入指定旗艦型號時冇S10系列
有冇換領咗iron man手機殼巴打可以分享下點換?

可能已經換晒?

要有之前型號換上去先有

要你手上有上代(或上幾代）旗艦再買s10先有得送
無就得6折優惠

有ase7?我部s10+得aes6

相反 我屋企有5部機附合要求 但我只有一部s10

感激各位巴打解答
我已經試咗用部放係櫃桶底嘅陳年S5 IMEI登記，等收mail

廣東話未有Google assistant
你要set英文/台灣中文先有

唔講唔覺我都有S3/S4/S5/S7

係外國買
聽聞 Exynos update 快D

其實exynos 定 855 好d?

855 好D
但得香港 大陸同美國用 855
應該唔會差好遠

點解855 咁小國家可以用? 個chip set咗野?

s10系列好似都同3hk唔夾
暫時未有解決方法

無研究
不過韓國自己用Exynos 應該冇死掛

最近update完好似好左

我剩係買左s10+都有得拎
利申 LG前用家

咦 係咪幻鑽銀

有幾個巴打都係同你一樣 但明明條款係寫要上代旗艦
我都係要入多個imei先登記到

銀中帶銅漸變色

三叔忠實fans

完全無
繼續要一日開幾次飛行模式
最麻煩係聽緊歌
一開飛行模式就disconnect buds
又要重新set過

片中又好似 另一隻色

片入邊睇似韓國special 色
香港就咁出銀色

越南吖
香港獨家銀色 係就順手攞埋紅色

睇返youtube啲test片
855喺性能同電量方面都好過exynos

其實係調返轉
855 咁少地方用只係迫住用
三叔不知幾想全世界都用exynos

暫時睇落麻麻

但點解exynos唔可以全球用?

我記得好似係4G制式問題
exynos好似唔support呢啲地方嘅制式

再順手攞埋藍色呀

呢隻漸變 滿足哂你 變咩色都得

插牙膏又想整合5g modem 最終拆開
下一代865 三星euv

都唔係，其他機都有用，冇特別鍾意某一個牌子

台版喺香港用冇問題喎
有啲地方用855係因為同snapdragon 簽代工約嘅交換條件嚟啫，好似係

濕濕地先會易解

S10e 有冇得較有訊息直接自動著mon show到出黎

早排1舊水

miss左

可能產能問題，自己唔夠貨？

S10 d whatsapp sticker變左jpg儲存係gallery點搞

我都係

S10

佢做 Exynos 做左好多年 應該唔係產量問題
我估
1. 用兩種U 可以確保生產唔會因為其中一粒有事要停
2. 佢都知自己粒U 差人少少 但又唔想比人獨食

有冇巴打去過整
好困擾

香港要就大陸先到s855
大陸用唔到samsung 自家 U 制式

試下攞去維修中心換底版
我都係用3台 S10+, 之前一日可能斷幾次線, 前排部機壊左咪拎去整, 佢幫我換完底部問題好似改善左, 可能幾日先斷一次咁
有人話可以試下去3叫佢換SIM CARD

SIM卡換咗，冇用

咁試下換底板

唯有係咁

我在香討見到有人咁改個接入點，之後我試下改，用左幾日，又真係好似冇左呢個問題

特賣城9蚊塊水貼 指紋得唔得?

push

收返啦

錢問題

有，S10e, csl
冇十幾次，但幾次就一定有，會好炆

想問各位用家s10+幾時會跌價 ， 依家出好似唔拖唔水咁。

三星跌價周期通常幾多個月？

android原裝冇呢個功能
要另外揾app

有冇介紹

我冇呢個需要所以唔知邊隻app

glimpse notification

官方建議價多數都要出下代S先跌
睇下信用卡優惠/細舖價啦

好， 去偉信出算， r 多贈品算

有淨出機？ 都得呀

有

metoo

買咗s10+四日…佢同我出幻鑽銀
睇過實物好靚，有啲角度睇金金地，有啲角度睇又紅紅地
揼撚哂春 我屌你老母呀香港三星

d色成撚日都分開出

第三方換完等note10再上carousell搵水魚接左佢

咁正不過我勁粗用，前面mon花，邊框都花哂

部note 9開始lag機，想換機
應該換s10+定係等新機

咁更加要上carousell 個價低少少已經好多人搶
我部iPhone7 上下左右花哂,背脊仲氧化埋,連apple pay都死埋都有千三
smartone應該得800~900

d人收部咁嘅機黎做咩?

可能笠個套當無事繼續用

隻色連我老母都話:真係幾靚喎

佢早啲講呀嘛，我可以等架

你地相機轉兩倍鏡果陣會唔會鏡頭長震

我淨係fb先係咁
最好笑係我用wifi都咁
真係唔知點搞
每隔幾次睇回應就要又出又入禁多幾次先睇到

小心爆喎

我都係咁喎
重裝都係咁

唔用貼嘅話個指紋會唔會爽好多

張原裝貼已經花晒，好想搣走佢

指紋分別唔大

ringke 指紋認得超快

咁用browser上fb算啦

csl就咩機都load空氣啦

岩 之前csl 聲稱 地上最強 笑撚左
落地鐵 乜柒都load唔到

邊度有得睇

啱呀
地上最強冇話地底最強喎

係，我自已塔巴士多先揀csl.

同樣問題 之前S7都係

依家去邊度出s10 128gb最抵

有無人whatsapp唔會save相媒體瀏覽器係無whasapp個相簿

幻鑽銀幾靚

細鋪5900

5900?
$4700 wo

睇最低4000都有啦
不怕伏咪去

細鋪5000先岩

我係太陽台睇

求救返到屋企範圍自己開手機wifi同關數據係邊到set?

願聞其長
呢兩日諗住出機

係咪都係要預訂? 有冇偷跑?

相簿打格仔功能

好似要預訂呀

仲要等多一星期

咁靚值得等既

可以去routines set

又一個啱啱先知嘅功能
唔該哂巴打

早兩星期
cmhk 客, 5300 送無線耳機 尿袋 百佳100蚊coupon

之後再上3星 拎多個尿袋, ironman手機套,FITe手錶, 8達通回贈
計番真係好撚抵屌

復活節果期4500

試下咁set 個接入點，我改左五日暫時都未試過斷而要開飛行模式

Note 9早兩日更新左5月個patch，明顯lag,點搞

有無咩無線充電用到fast charge 2.0?

除左佢個duo之外

等下個更新

same

S10+點先可以剷撚左FACEBOOK

好似少剷唔到,淨係可以disable

我DISABLE左再開返就用唔撚到

老母生日 想換電話比佢
成日話啲電倒水 同唔夠位

本身想s10 出部比佢玩face id 但電好似得3xxx

想問a系 是咪好啲

老母機買IPHONE好過 唔洗煩

早幾日先買S10+黑色, 全新仲未用過, 可唔可以攞去換幻鑽銀

whitestone終於送到手好正好滑

face id

想玩face id首選當然係iPhone
三叔個面部識別係廢㗎

老母唔曉用iOS

你唔係想剷咗佢唔用咩？

究竟點樣熄咗嗰個notification

長按會見 有個交叉bubble 拖埋去就熄左

所以我一定要人手熄？唔可以令到佢唔彈出黎？

要入去程式設定 拉上面notificaton有個通知設定

here

搞掂左唔該哂

問多樣 前日先買機adhell係咪冇得用

仲有冇其他adblock介紹

第一頁咪有晒答案

發覺d人真係唔睇

如果係就唔會咁多人用啦, 我都用緊, 上到網無load 空氣

小弟真係乜都唔識上網揾完都唔知點解開佢

你喺邊到down
鬼鬼哋

第一頁條link

你試下將第一個個名，刪除crdownload，變做「adguard(1).apk」咁樣睇下得唔得

得左thanks

要人餵

其實s10+好唔好用?
用緊note9諗緊換唔換

即個別事件?
想出S10plus,但仲想等下會否跌價再先入手

新個部機prism silver有冇巴打知係咪snapdragon 855定係 exynos??

想問黎緊a80有冇得用smart 8達通

如果接受到癡咗玻璃貼之後個指紋時得時唔得嘅就去馬。

佢1用唔返，我想剷左佢再裝過

行貨照道理係得s855

頂今日第一日用whitestone已經成日用唔到指膜
我發現手指乾淨就用唔到
有少少油份就用到

手指乾就舔一下手指再解鎖

csl load 空氣呢樣嘢用咩機都係咁
係個台嘅問題

利申 受害者之一
用s9 搭西鐵有一半車程上唔到網

最大唔同應該係冇支筆

台問題?

yes

cls出曬名地鐵係結界

淘咗個史迪仔galaxy buds殼

有冇人睇睇下嘢突然間自動熄mon

有無方法可以去Facebook apps同YouTube apps啲廣告，即係播播下片又要你睇廣告個啲，見你地話用開個個又死左，新個啲我又唔知邊個得，見有好幾個

好似真係好左！

今日買左部S10 128
係咪拎左300蚊就無得拎MARVLE手機套? 佢話我已經登記左
而無線充電就可以拎晒兩個?

定係MARVEL果個要開CLUBS會員?

IPHONE WHATSAPP點過BACKUP去S10

有冇巴打facebook load comment 係會load唔到

有冇人知s10plus 熒幕有黑點可以點搞

買淨機點會送無線叉，要買galaxy watch先送

冇人咁？定我hi到啲制

大舖買嘅唔夠7日就攞去換啦

但打機樣點先

at mon膠貼指紋秒解 但始終膠貼啜手 我個人認為係高級版ringke

而家邊度仲有黑色機套入手？
或者有冇其他介紹

配galaxy watch定ticwatch pro好?

Bxaction其實安唔安全
用電腦click個exe
話有木馬

我返工搭地鐵用csl又ok呀, 傾到whatapp

15定30秒冇touch個mon就會lock
試下著

有冇人用web WhatsApp,依家一lock左screen個web WhatsApp就會disconnect

有冇人知點解決?
已經allow WhatsApp background run ,唔用battery save on WhatsApp

同問

大家申請幾耐先有個300蚊

Jj插沙求救

Default payment 用google pay
咁可唔可以用到八仔

上網睇有exynos version

巴打知唔知邊到有行貨賣啊咁 到到都唔見

我上年就一個月差唔多

搞咁耐我仲要好似send錯單比佢

backuptrans

拎左300蚊就冇marvel套?
登完marvel時佢話我已登記

究竟係銀定金

有無人會重新開機後 會再自動重新開機兩三次到

s10, 睇蘋果動, youtube 會lag, 係咪唔小心set 左d 咩?

共產黨打到黎

係未上網慢呀

上個星期先買左黑, 想換

我4月中收到機價
300我5月尾收到

我印象中官網好似寫禮拜尾先出

咁有趣？傳統果啲指模辨識係有手汗就解唔到如果s10 隻指模辨識係有手汗都ok的話睇嚟諗得過

係呀
我基本上解鎖之前都要嗄口氣落個MON到

Diu sor 咁我等下先

15號牙

你隻手乾反而難解

s6復刻版

想問下用smart octopus一定要長開nfc？
熄機用唔用到？

係

啲相有冇得較冇咁味精?

點影 只係auto?

點解部S10會閃頻

你地 Bixby routines 會唔會成日唔識自己run，要熄咗再開番先得？

Samsung s10e mon貼有冇好推介
已經花咗少少

同埋10e係咪可以換samsung嘅無線充電器定係其他
唔該曬

點閃法?

只係auto

睇睇下嘢突然間閃黑熄mon

想問下s10+睇片果陣有無得zoom少少唔洗睇到個鏡頭

想問問電話screen off, notification淨係震我一下, 如果想wake up個screen可以點較?
已經開左edge lighting, 都係無淨係得震

屌大陸上藍色
香港上肉酸銀

好似同原本嗰隻藍色有啲唔同
如果香港有呢隻已經滿足

買左S10
登記完300蚊
再登完MARVEL手機套時 佢話我IEM碼已登記
姐係只可2選1?

比人用左

比人用左 但無部機可以拎?

好似打imei 就拎到

部S7終於打柴 整番要650~1300....同買過部新既無咩分別
索性出新機筆直大約2,3000到
照舊出番部s series S8/S9定係A機好
之前都係用開s未用過a 唔知中階機會唔會性價比太低
上網google過hardware都唔係爭得幾遠 定係耐用性有明顯分別?

整體質素嚟講當然s系列好過a系列
s8 應該已經冇得賣
s9 而家都仲要$3000up
要預多啲budget

銀又唔算差

s10e

s10 新機舊電用唔到全日係咪正常

聽你同隔離post咁講都係出番S系列好
不過依家究竟去邊度街鋪買先穩陣?之前買開都係岩岩出去中國移動買
上網睇左好耐買水貨同行貨都好伏咁

citylink 仲有s8, 賣緊$29XX

岩岩上網睇寫住進口貨 係咪即係水貨?

香港除左本地制造的外, 有咩唔係進口

人地行貨就寫明行貨
你可以試下問佢係咪香港原廠保養, 睇佢點答
點解要刻意叫進口貨, ....

有人覺得水貨係老鼠貨
進口好聽啲

係人都知鬼域既進口貨=水貨機啦

有冇人部s10著mon果時會先跳一下主螢幕畫面之後先去番個lockscreen度?

run耐左會好d

買完s10 貼完uv貼 但用唔到指紋 s10仲有咩特色

試下整濕隻手指或者嗄D霧氣落個MON到用唔用到
用唔到既話一係你張野廢, 一係就落左太多膠水

百老匯近日突然幫 S10 系列三機做機價即減優惠，當中減得最勁的，當然是主打的S10+。雖然系列中只有 128GB / 512GB 版有得減，但就分別有 $900/ $1300 的即減折扣，實際機價做緊 $6098 (128GB) / $7698 (512GB)；

至於 S10 的減價幅度其實都唔輸蝕，S10 128GB / 512GB 分別減緊 $700/ $1000，實際機價分別賣 $5298 (128GB) / 6998 (512GB)；

而本身售價已經好抵玩的 Galaxy S10e，更在今次減價時正式跌穿五千，減 $600 賣 $4698。

淘寶60 張架 我就成枝水落晒 流咗小小出來 濕咗隻手更加detect唔到指紋

咁似係太厚

係咪要比錢架

上三星搞 免費

平行進口貨 = 水貨

落太多膠水，落三分之二到係最快

我驚到時落小咗水 邊位貼唔到 唉 早知搵人貼 btw 你用邊隻uv貼

想問下S10+背面應該用邊隻貼??

S9+ 好 你比多1000買 note 9

Thanks

Dbrand

上佢個網唔見有背貼,,得殼 要出街鋪先有??

其實淘寶都有間同佢一樣嘅背貼，價錢減半。

唔該晒巴打!! 唔知可唔可以SHARE埋LINK, 唔想做伸手檔, 但怕買錯野...

有無人識整 multi pack既鎖屏？ 姐係我揀左幾張相 每次開鎖機畫面都隨機show其中一張出嚟

s10e我註冊左ClubS帳號
打左個碼同up左單
佢剩係話有S dollar,300係咪要等一個月

我用台仔uv貼

巴打們而家仲有無斷過？

貼咗好難mit 隨時碎玻璃整花個mon wk

都仲未有！應該真係有用！

s10個mon清d

有冇人youtube van用唔到

搵人貼，一係就貼之前人地試過得既

如果你買塊玻璃有防爆層嘅話理論上就唔難搣撚，好容易一塊過甩冇乜碎片
難係難在要完好無損搣返出嚟

各位收到Samsung pay個 HKD 150 回增未？

我4月開Samsung pay再開張新八達通加入去，睇返個account, 到今日都未收到個HKD 150.

無現貨嗎？

我到而家都冇斷

有無人用過smart lock?
次次駁藍牙耳機就彈

係唔係只要駁耳機 個手機就唔洗解鎖?

ray ma

睇你需要同喜好
note9 有多支筆用 同埋 方正機身
s9+ 就圓啲冇咁方

呢度冇講得唔得
照計就得嘅

利申 冇用過smart lock

香港s10+有紅色未?

要 download 八達通 app 去拎過喎

我有八達通 app, 要點拎架 ?

搞掂左啦~ 打上客戶服務先搞得掂，唔該晒！

想問15W 無線快充有咩推介？

要點搞? 我都未拎到

去八達通app, 左上角，管理八達通，就見到

整到，thx

咦我見佢好似話要開埋自動增值先有
就咁去samsung pay開完卡之後去oepay link返就有?

我講個個係3-4月既promotion窩，開Samsung pay account, 加張八達通入去就有HKD 150 回增

原來有唔同

SAMSUNG最多support 10W

佢自己出個隻唔係有15w?

講緊無線

新機有封條架下話

我都係咁，點算

係唔係留言成日load唔到 間唔中叫我轉英文

我係登出完，登入唔返facebook，卡左係登入個畫面

今日s8+爆mon bye左，換左s10+, 個mon真係又靚左 但我想問300蚊換mon係咪已經唔存在？以前s8都有

出左兩三個月嘅機會有咩倉底貨？

你都落左訂啦
仲問咁多做乜
話會有倉底貨你係咪撻訂呀

我都係喺電訊商買，仲要係sun
一出用到而家仲未有事

聽日出銀色喇🤤

早兩日係鬼域買左galaxy watch進口 暫時無咩病痛好正常 進口貨同行貨除左保養仲有啲咩分別硬件會唔會唔同

一撚樣呀屌佢老母閪

會不會跟百老匯照減價

用ringke定Triskin好
原廠嗰個花哂
thanks

ringke

note 9 表示想轉 s10

應該拎唔到任何香港三星的優惠
屋企有部舊水貨旗艦條imei用唔到

有用，駁車機唔洗解鎖

Asked s10+ 128gb new color $6098

同埋新色得s10+先有.. 原本想買s10 依加唔知回算好

s9 有5月更新啦
大家更咗未
唔知old news咗未

係咪AES6?

係呢一個
唔識睇係咪AES6

睇錯以為你話S10更新冇野了

thanks ching

唔知有冇old new s9更新有night mode

港行唔知幾時有

咁即係起碼要再下次更新先有

隻銀demo同真機 相差好遠

demo金色

真機

note10愈來愈近了

不過太太太 四方

岩我口味

6.28 6.75兩個size

我一定有大買大 已經慣左大mon睇片好爽

6.75個下巴幼咁多

note 10追擊iPhone XI

反而覺得咁幾靚
睇demo反光反到全部金色反而仲15/16緊換唔換

開盒一見真機好睇好多 彼demo隻色累死

ching都買左?

忍唔住手 要出手

手勢習慣右上角拉 而家要避開鏡頭

諗多咗

唔係薯嘜通先有爆芒優惠

下巴咁幼係咪即係3.5mm冇望啦

note 擺脫唔到闊呢個問題 索尼玩21:9
今年各廠設計真係走偏風

冇3.5mm真係買s10 算

已快速爬文, 但搵唔到相關資料，所以想請教下各位巴打：

1. S10+ Galaxy Store 揾唔到 Good Lock.
同一 account 但用部 s8+ Galaxy Store 就揾到 Good Lock...
Backup 咗個 apk 落部 s10+ 道，但係 run 唔到… 話有 network 問題…

2. 有啲咩 app 可以做到同 notification light 差唔多嘅效果？
上網揾到有個 app 叫 Led me know. 不過要開 AOD 同埋要 tap 一下個 Mon 先會有燈……

仲搵到

S10

係咪行港版firmware?

係。
仲係未搞到………

可能要reset試試?

gcam出左2.1 點睇

galaxy theme

屌咩 紅綠燈鏡+冇3.5mm

華為冧 三星上位

note 9轉s10驚你唔夠電用

倒水s10

s10+ 個感覺都無note 9咁慳電

一直覺得note系team 好過s系列

我都唔想換，屌畀人偷咗
btw 新機幾日落左幾次地，好撚心痛

我林訓100
起身84

紅綠燈鏡都算
冇3.5mm真係不能忍
明明有3.5mm係三叔最大賣點之一

呢個真心樣衰

唔講仲以為係華為

3.5mm都算
希望冇左下巴窄過iphone 機身再薄啲

有無ching知點解最上面會有條黑Bar？
平時無 今日突然間有
用緊S10+ / Nova Launcher

s10送個尿袋送完未

16/6 last day

父親節岩岩幫老豆出左s10e
依家屯門出緊去拎
唔知會唔會冇曬

然後去維園

之前用iphone x 換左s10+
覺得好唔就手

換返xs

不了 補勁多

note 9幾時減到4500

有無人用緊gear s3?
最近更新完發現充電果陣多左個充電符號跳黎跳去,
有冇得熄左佢?

指膜未撚試過成功

屌 真係成部屎為咁
求下佢可唔可以再改下個design

梗有個過渡期嘅
set到順手為止
緊記an始終係an,唔會完全有i嘅體驗

最大分别都係銀行同一D game 既save

今日準備由碌9上s10+
嗲下wilson d人比個會員價我先

wilson 會員價幾錢？

6098

Fortress 好似walk in都係依個價

大家都差唔多
不過trade in價應該wilson會最高?

想問下s10+銀色邊度出最好

大電一定係a70
仲多過s同note系列
而且唔係用旗艦U應該更慳電

加翻望遠鏡就好好多

其實s系列同 note系列分別係邊？
note多枝筆？

係丫
頭先lunch hr trade左部note9走，用緊s10+
輕左好多白色好靚

點解yahoo mail 成日都冇通知 但我用電腦登入email 要用手機確定是否我本人登入個時又有通知 已經miss咗幾個email 畀人屌ing gmail又係 又冇通知

之前送600八仔 5000減600咪4500

s10+大家用咩mon貼佢個指紋好廢

yahoo唔知
但gmail有架喎

嗄口霧氣落去就正常

個指紋真係用撚到懷疑人生

開咗省電之類嗰啲

冇 我要手動入到gmail 再向上拉先更新到mail

佢個指紋令我後悔買佢

未成熟嘅嘢用喺旗艦機度

去深水埗買9蚊mon貼，效果同ringke一樣，仲滑過ringke，而家秒開

裸機＞膠貼＞UV玻璃貼

ssp邊間?
衣加放棄左指紋…

貼完貼再set過指紋會好好多

福仁最大嗰間

我見依家都仲有600蚊送

s10+好似update得好慢咁，明明仲有好多野可以改善

未成功過

25W 唔知要等到幾時

諗緊s10e定a70好

孝子 大媽 煲劇a70

s10e女仔 貪機細工作機

話指紋有問題嘅，我唔知係我手指夾佢定點啦，我九成認到嘅
set指紋嗰陣，將手指公打橫90度先，認到一下就轉少少向上，一路轉到垂直
我只係咁樣入左一隻，九成認到
只試過手指公,ringke,epuse,閃魔貼都用過晒，轉貼嗰陣冇重新set過

個問題唔係認唔認到你隻手指
係佢同你瞄撚準未同大力d

a70 性價比做得幾好,2千幾想入部做後備機
有無其他推介同埋邊到買多野送或者平多小小

有無依張原圖

s10叉電快好多 s9 最高2400mA

ching依家用緊咩貼?

同路，不斷叫大力d﹐屌你老母拍av咁

其實手指潤/個mon濕都冇問題
但次次都有限制咁解鎖真係好反智

有無得取消佢首頁鍵個Google ?

準備轉會買plus 想問定有邊隻mon貼平又好用

自己去深水埗搵

老淘係咪買唔到用到指紋既玻璃貼

自己痴定搵人痴? 上個間井x館 見到108蚊一張

請問而加note 9 放到幾多？

淘寶80蚊兩張，自己黐

開心大發現
原來個heart rate monitor唔係剩係得紅色LED燈，而係齊RGB。但點解呢？
（唔係旁邊粒相機LED燈）

其實如果依家去買note 9, 8+512會否不智？見佢減左咁多價好似幾抵幾實用

你講緊咩

ringke咁垃圾唔好買

仲差過啲雜牌水凝貼

note9個heart rate sensor正常用佢會係著紅色led
但其實個sensor係有齊RBG led
點解

咁呢位ching用緊邊張？我prefer玻璃貼多d

見呢排大鋪終於減價打算出s10+
想買512但又對個藍牙耳機無興趣，有冇師兄想要？街價800賣唔賣到？

at膠貼 98%秒解 完全無show叫我大力d呢d廢話 大細力都一take過

就係用緊ringke 啜到傻
層coating甩咗之後，隻手係mon上面滑係啜到有聲

諗唔明既自己搵屋企裝修啲玻璃膠試下手感就知，真係唔明點解可以咁垃圾，咁都可以攞出嚟賣

咁核突

咁triskin點睇ray 見ray ma成日賣 成458蚊一張

ringke 用咗成個月都冇你講嘅情況出現, 如果污糟咗就用濕毛巾抹吓, 而家轉咗max shield因為ringke個同spigen殼唔夾

都驚㗎 我慣咗咩都較到最高

my bp lab

+1 我用ringke 日日沖水+酒精抹, 完全冇啜手.

我懷疑又係triskin打手 500蚊買張公認易爛嘅mon貼, 大家睇路. 上samsung換玻璃都係1000左右. 舉個例子就係邊份保險個價錢會係保額嘅一半咁on9

隔離sony x1 post已經俾triskin完全佔據

我個陣碌9個陣佢換mon報價1700喎

我見你地又有話whitestone好用，但都300幾蚊張

係呢到千祈唔好提triskin,一提就會被人話打手
買都買whitestone好啦

好啦唔提唔提
whitestone有無人幫手貼架?

仲恐怖過塔利班 一踩你張貼就又打手又剩
洗唔洗搵返個盒比你影埋淘寶張購買記錄比你

又沖水又酒精抹仲要日日 不如好似啲名畫咁擺係溫室？

咩撚野triskin我就冇用過 但ringke我真係好後悔 我一pack兩張都一樣咁垃圾

打手？要買真係順便買ringke 自己用返一個月體驗下 咁驚人講壞話？

我用過ringke，真係啜手到扑街

啱啱買左部S10+ 512GB，但入極都入唔到登記唔到個Galaxy Buds 網，有無人都係咁

唔知有冇得代貼，淨係見到有得官網買但要自己貼
所以我就買左t字頭，貪有人貼埋

呢到只可以讚ringke同踩triskin
邊個讚triskin踩ringke就係打手，咁讚ringke既都一樣可以話佢地係打手

係邊度可以set show返個電量出黎?

我之前都講過我epuse,閃魔，ringke都用過
呢張ringke係我用得最耐嘅
其他人可能有佢地自己嘅用法體驗
總之我分享嘅感受都係真實，貼係我用自己錢買嘅，有人問我就分享，買唔買，邊度買，自己諗
總之80蚊兩張，我收貨嘅，我仲有一張未用
曹操都有知心友，關公都有對頭人
為幾廿蚊野鬧交，咪玩啦

無知一問 ringeke貼可以邊到買

taobao有

Thank you thank you

有app可以過資料，不過whatsapp好似仍然過唔到🙈

話時話都睇左咁耐 有無人去過mk維修到痴張mon貼

好耐好耐之前有巴打試過 好似麻麻 同埋有格

但最近無巴絲試過?

我都想問下官方貼係咪出左新版?

ringke我見都幾多人話唔好用
有人就一直推就唔叫打手
問下triskin咩環境就即刻比人話打手
咩公認5百幾蚊易碎
自己上個網睇完覺得自己好熟塊野
而呢到d人貼完覺得冇問題就全部都係打手

垃圾打手Ray媽死推嗰隻mon貼,咪就係代表係垃圾貼囉

thanks

有啲人其他人比意見就話打手
然後自己就係度讚自己個牌子

最好笑係扮曬中立但其實立場偏頗到不得了果啲

我上部note 9有用過 用左半年以上
感覺上唔錯既 不過400幾 500係貴左啲 但係起碼有事搵到人搞 又唔使自己痴 我自問錫機 冇碎過mon 所以唔知張貼係咪咁易碎

老實講我相信大家其實都冇錢收, 但唔明點解要抹黑
即係咁, 我當我自己用緊ringke, 而我又滿意,
咁我推薦比人其實冇問題
但人地試完可能會覺得唔好用
好簡單, 人人要求唔同

價錢係貴d, 但貼完起馬會有種"玻璃貼就應該係咁"既感覺
不過幾百蚊佢塊貼都包唔晒個mon有黑邊係差d
手指掂住mon邊會feel到有塊野凸起左咁

但你諗返買塊uv貼都2-4百, 有部份仲要自己搞
就算鋪頭幫你貼都未必好, 基本上唔會照個uv燈照足10幾分鐘
比返你果下可能冇野
但過一段短時間就見到條邊開始有d膠呀, 鬆呀, 影響到你感觀甚至手感

ssp $9蚊個種mon貼好正
又快認到指模

要比錢買app過 一係幫襯衛x

見其他巴打講過可以上三星到免費過

想買samsung s10
第一次買samsung機
二手2019年3月買的機都平千幾蚊 （4000） 想問會唔會中伏

一手都係四千幾 送300八達通
好似貴左少少

呢幾日部S10+無端端狂噴電
一開機會熱過平時
我唔打機只係fb ig whatsapp 蘋果動同聽歌

how much

你地smart octopus個迎新$150到手未？

我之前iphone轉an都係衛x過渣

唔錯，有d似lumia

係咪要擺低部電話俾佢搞
搞左幾耐？

細個部如果輕過180g 就好

note9換s10
會唔會好傻?

過資料除咗whatsapp
聯絡人 相sync去google基本無問題
whatsapp一係衛訊 一係買backuptrans或者開心版

用開note9轉s10會感覺瞬間倒水
唔介意嘅轉都可以
我建議s10+或s10e

Whatsapp有無打算搞搞個camera唔清問題

S10P係咪好耐都未有OTA

s10唔係慳電d咩

等Note 10 / Note 10 Pro，八月出

啱啱買左s10+，一用外
尿袋充電部機裡面就有高頻音，但用尿袋差note 9又冇事，係咪部s10+有野

其實想問下note9同s10+實際使用上有咩大分別？

845同855效能差距明顯嗎？

耗電量好似note9仲比較長氣？

Under screen Fingerprint 好似未有傳統咁方便？

見note9跌左咁多有諗緊入唔入手好

8月出note10而家唔好買note

s10咁耐都未有五月更新

無左3.5mm耳機

都唔知點拎

Samsung pay 有呢個voucher 但去左Octopus app 咩野都冇

lee隻用緊好用
自己痴都易

同你一樣

睇youtube就s10e慳電過s10嘅
我自己就用s10e 貪佢平mon
你再問問其他用s10巴打

有無人買左active 考慮買隻做運動

唔識pm...可以既話師兄pm我啦

有冇巴打部s10+ 擺係到待機 但間唔中會自己著左個mon. 但係又唔係收到message 只係自己著一陣咁

同埋samsung 係咪有得痴mon貼？

上一個post 有人在福仁買那隻$9 貼，係咪仲好過ringke 那張少少？

有tg?

唔好意思，無

有冇巴打知而家凶宅百老匯買S10+ 128GB抵唔抵, 而家部v20用咗兩年想轉機

上星期買咗, 個人覺得幾好用
本身買嘢都算忍得手但真係敗晒落呢個系列到

想問marvel s10+機殼仲會唔會返貨

上三星免費幫你過

但其實我只係唔想拎手機跑步 貪佢有4g入歌
其他功能心跳個啲 我又無咩需要
但雜牌 好似小米都要成千

A8s 有update 終於有one ui

中階機唔up好過up

已經up左
主要係鍾意個oneui

有朋友用啲雜牌都千2
我本身都係for跑步唔想帶電話
但帶上手用咗一個星期又覺得其他功能都方便
計下步數同運動時燒咗幾多卡路里
坐得耐又會叫你郁動下
可能係我第一次用呢類手錶, 覺得幾新鮮

我用左galaxy watch半年多，後悔冇買garmin

s10e 有冇保護貼推介?
淘咗隻係四邊有膠水，中間無，浮下浮下

s10 有時會

知唔知點解會咁

三叔而家仲係用緊qc 2.0
最快都係用返原裝火牛

由s9開始，samsung好似block曬所以快叉，只可以用自家個隻
但駁qc尿袋qc牛部機又有顯示快叉，但個速度冇想像中咁快

點解whatsapp sd影片無得好似ip咁cut大細

裝nice catch睇下邊個wake screen

裝完由佢侍機就ok?

想問有冇得set每次scroll 可以郁快d 睇多d野架？

s10 插a70隻25w牛 ep-ta800 上到最高3120ma

對，佢會keep track
你見到wake mon就入番去screen wake果度睇係邊個app

想問
我係s10+ 新手，用左十幾年手機都未試過體驗咁好。
入正題，主畫面底部，拉上出samsung pay呢個功能可唔可以取消？

想問一下note 9想hide一d apps,有無方法?
謝謝

尋日買左 一流, 指紋快過原裝個張
不過新手唔太識痴 痴左兩張先成功痴到

thx, 係咪好似ringke 那種咁痴法？

我睇唔明淘寶ringke條片,
9蚊呢隻 就撕左底膠 度好位 就反起佢撕A貼, 用卡推平佢 推哂D氣就反起另一邊撕走B貼 再推平, 最後撕走面個層膠就OK了, 識痴既話其實好易, 唔使又拎起又貼落去咁度好多次位

咁係同ringke 一樣了, thx 一陣去買

samsung pay 設定> 快速存取

3台成日4g load空氣
係咪死症

痴左了，我覺得真心正過ringke , 滑過起碼20-30%，但都冇原廠改正咁滑，同埋呢張唔太痴指模，而且指紋解鎖同ringke 一樣，秒解，如果想買水凝貼的巴打，可以選買呢隻，$9 真係超抵

試下接入點咁改，會解決左個問題

係咪叉滿電

唔係呀

SSP好多人個間?

想去samsung貼返原裝

100 巴打試完講聲 真心想知如何

thanks巴打
即刻轉左佢試試

係，$9那張

上咗去旺角朗豪坊問，話已經無咗原裝貼

遲下返貨定以後無?

個職員就話唔再出，但有另一款普通貼

普通貼
HOW MUCH?

garmin 個mon長著俾人睇到訊息

有無人部s10 個whatsapp 通知好似有 delay....

原來唔係AFC 轉做USB pd 3.0

用PD火牛叉S10都係9V1.6A 15W
同原裝火牛一様

無問落去, 個職員好似唔想我買咁
可能7:30趕收工

我用galaxy watch內置個apps計分段時間成日都唔係幾準
轉左用map my run又開始左十零秒先識計距離

NOTE10 啲資料依家堅唔堅
我見佢中間開窿同埋無3.5mm有啲想直接買S10+

而家啲圖都幾接近係真，3.5mm你預無

原來係個edge lighting fix for all apps問題
但係我又好需要佢待機彈messagw出黎
到底samsung幾時會fix呢張國

我都想要呢張wallpaper

但garmin 跑步一流

我聽日去買多幾張備用 太正

note9 camera將會有night mode

中間開窿未知真正效果點
初步睇落都係側邊開個細窿好啲

我都咁話
中間開窿望落好奇怪

日前有消息指近日 Samsung 為 Galaxy Note 9 推出更新，當中的主要的賣點是把 Night Mode 加入。今次的版本號為 N960FXXU3CSF9，容量大約 704MB。除此之外還加入無需使用 Bixby Vision 也就能掃描二維碼的功能。

不過這升級暫時只在德國推出，不過估計之後會慢慢向其他地區推送。

用緊S10 Plus
但係連屋企Wifi嗰陣話互聯網可能不可用
已經成日都係咁

其實samsung buds好唔好用
有啲想買 但係見到咁多人放我又唔敢買

好彩無事

用緊. 吾係咁差

我都會，一陣再去買

s10有更新

想問s8+前後破璃都爆左係計兩個價？

好似冇乜大更新

唔係加night mode 廣角咩

5月果更新好似收返 好多人冇更新到

使唔使賣得咁快
琴日仲係同另外兩個型號差唔多數量

去試下demo 先

多人放係因為多人買512

請教各位
用緊note8
今朝突然變
每次指紋解鎖
無論本身開住乜app
都會自動彈返去主目錄
google都解決唔到
有無巴打知

我嗰個6xx mb嘅

10+ 都有

應該包埋之前5月回收個更新掛
我5月無update 呢家見到6xx mb

有冇人更新之後navigation bar右邊用唔到

重開機之後就冇事

我冇事喎

s10 plus 更新左你地會用gcam1.4定三叔果個相機？

scan qr code 晨早應該唔使用bixby vision啦
bixby vision 次次用都又慢又lag

S10

用咗半個月
聽歌一般水平 你預類似 S8 嗰隻 AKG 耳機咁冇乜低音 要自己調整EQ
如果主力用嚟打電話就唔好買 因為真係麻麻地

聽歌，睇片，打機，會唔會delay？

用 Samsung 嗰個 optical reader 都唔用 Bixby vision

有無a60用家，新機上下網上下連登，無打機睇片電量用得8個鐘左右，係咪正常?
10-15分鐘跌1%

samsung optical reader喺邊度揾到

Galaxy Store

有冇電量圖睇下
Btw 10-15mins 跌 1% 即係一個鐘跌 4-6%
仲唔夠慳電咩

Google 用咁多電係咪正常

應該唔係10-15min, sor

更新左S10. wifi好似快左

想問s10 個wifi 5 係可以行到咩速度？

仲未有25W fast charge

就算support都仲要買個火牛

我個galaxy store冇

成日貪快用咗原裝相機, 其實gcam一定好D

我有pd牛呀

點解用snapchat 後置鏡頭好似美肌咗 你地係唔係咁 影出來 唔真實

我都搵唔到

s10更新左,唔知係咪心理效果,指紋解鎖好似快左準左

原本想買note10
但冇3.5mm真係唔想要
唔想用藍芽
s10+又減到6千真係諗得過

無人有呢個問題？

多唔多s10+巴打 裸奔唔貼芒貼

有咩用

點樣cut法

姐係呢個 ,圖片有得cut, 影片無左

理論值：433*2 mbps
行唔盡係正常

本身好撚期待note10 依家9成無左3.5真係好灰

買新機點check之前有無人用過

今次更新 睇內地論壇有讚有彈

呢排Facebook 成日load 唔到，會唔會關adhell 事？但又唔敢熄怕熄左用唔返

見有人話著mon照行15w快叉

我未更新 等多的人彼意見先

補圖

我部s8+ 有烙印 點解決 白色個時偏紅

出左s10+ 128gb
有冇咩setting同心得可以分享？ 原生mon貼好唔好用?

入手左s10+登記左300蚊八達通
今日收到enail叫我去八達通個app拎錢
但入到個app無信息 又搵唔到點禁
有無手足教下點拎

email 自

google 真係好食電

小弟無用過samsung機，想問下dolby atmos係咪長開？

有冇S10 wallpaper
類似呢種嘅

update完whatsapp 會遲收。。。。
想問下有冇咩解決方法？

試左幾日好似真係無load空氣

巴打你舊野邊度買嫁？

s10 有更新

有簡體字 你話呢

我都係咁 係八達通個 app 到搵唔到

唔係我，微博d圖黎

本身有s9+, 見到10無瞳孔解鎖一路唔想買……但當128gb 減到6098 ，加埋中原cash dollar 回返450，又送100 coupon，就忍唔住出多部

S9+做野用，S10+自己用

原裝好好用, 唔好換住

如果主要用黎普通文書同睇pdf/ppt
tab s5e 大家點睇，定部tab A 10.1已經夠做

睇完你講之後去試幾吓，好似真係爽過之前

想問下跟機會唔會有保護套用住先？

有 硬膠case

想收隻galaxy buds試玩下
有冇師兄放？要全新 $600 咩色都ok

one ui個三天王
手勢鍵有無得改其他ui變做iphone咁既手勢？

samsung store 搜one hand operation

你用咩icon求介紹

唔用 voice input 嘅話直接 disable 佢

點都揀 Tab S5e
因為 Tab A 3GB RAM 已經唔太夠

當然唔考慮其他嘢嘅話我會直接推人去買 iPad

Lines icon+Nova Launcher

thx

有冇巴打部機個喇叭係大細聲

聽筒細 機底大

想問下s10支援幾多w快充？

想問有咩app 可以check battery capacity vs design capacity ?

有無巴打成日跌部機 已經跌左十幾次 同人whatsapp傾電話個fd話成日收唔到 唔知關唔關事 用緊佢比我個case都貼

撕左跟機張貼, 解鎖同平時篤mon爽快咗好多

試機無試清楚

上完維修好明顯

有冇人Spotify啲廣告播唔到搞到播唔到廣告之後嘅歌？

會唔會係adhell Block 咗

s10有冇淘佬貼好用

入嚟問tablet你會嚇親
因為個個都叫你買iPad

好想撕

唔影響到其他日常操作?

落ssp 買9蚊貼

點解

都係膠貼料？

唔用 google now/google assistant 嗰啲嘅話
Disable 基本冇影響

因為iPad 響生態贏曬 Android tab
依家連Google 都放棄tablet 市場 證明根本冇得同iPad 鬥

咁真係唔好買Android tab

android pad只係打橫左個OS，d app冇乜優化
ipad就係Ios上做好多野令你覺得係用緊pad而唔係一部打橫既大mon電話

利申ios hater但用緊ipad

明白

真心唔建議買
因為隔離 iPad Air 3 用 A12 但 Tab S5e 用差幾條街嘅 S670
前者都只係貴 $100
後者價錢係貴得離地 App 質素又冇保證

係 同原裝個隻差唔多 叫做水凝膜

ok
但我未買過apple產品，係旺角深水埗d舖頭買o唔ok？

衰極都要喺大舖買比較好

仲用緊Google末代android tablet Pixel C，用過iPad mini，喺美國買過iPad pro頂唔順退貨，用開嗰啲app又唔可以split screen，個比例又奇奇怪怪睇片無咗截，真係狗也不屌…

用中階U賣接近$4000
真係抵佢冇人買
呢個價俾個s710/845都唔過份啩

都唔知係Android問題定手機問題，咁貴買部s9+番黎，用左半年打個機都彈apps，仲要唔係少，我玩個marvel future fight姐，一日彈10鳩將次，冇無得降番原廠version，更新到pie說開始好多問題又lag

有冇邊隻無線充電真係有快充ga

我買親apple野都係官網買
如果你食商場信用卡優惠，大鋪買好過

belkin BOOST↑UP™ 無線充電座10W

可唔可以講下具體係邊度/邊間?

今日自己痴uv貼衰咗 聽筒入曬膠 自己想挑返出嚟之後成個聽筒挑咗出嚟 發誓以後唔用uv貼 諗住上朗豪坊換咗個聽筒佢 睇啲大陸論壇話兩三舊人仔 知唔知香港幾多錢 有冇有經驗巴打講一講

小米無線叉 199

S10 尋日有update

想問下a70 8+128係米回收緊定收左皮？我去csl問佢話冇哂8+128因為果批好似回收緊係堅定流？

好醜

我都想知，同一情況想整走D膠水，搞到聽筒甩哂漆

照燈之前我一定會用塊酒精濕紙巾抹返個聽筒位

係咪有咩apps相衝？
最好就入安全模式試吓 如果正常嘅話就係apps問題

開唔到追蹤自動對焦

銀色真係好靚

二個只能開一個

開唔到

試過聽筒入膠，拎上去整，唔駛錢成個mon連聽筒幫我換埋
不過你咁暴力連個聽筒挑埋出黎可能要收錢

更新完 好似開唔到

先買咗S10無耐，而家見到Note 10好正，點算

點正法？

唔關事,你後鏡個解像度唔support,將個調返低啲就ok
你撳入去揀嗰陣時佢應該寫得好清楚

以前用note 8，無咗支筆係有啲唔慣

不了

家燕媽媽

安全mode可以點試？

係咪會show快速無線充電咁?

人為損傷都唔使錢？ 星期一先上去睇睇 費事星期六就咁鬼多人慢慢排

特賣城囉 唔係未去過呀嘛。。。

哦明白，唔該晒ching

我已經貼左 指紋反應好爽
第2日即刻買多2塊做後備

可唔可以影張貼嗰包裝嚟睇下

但粒點會唔會咁細?

note 10 (如果) 冇3.5mm
已經係佢最大缺點

計返比例分分鐘同s10嗰粒差唔多

可能送galaxy buds

好大機會無左3.5mm

三叔係咪唔記得
佢之前出廣告笑過iphone冇3.5mm
學埋google啲嘢真係好柒

點解有時會彈noti叫我入個secure folder

secure folder入面app有通知/更新

一定無可能

而家邊到出行s10e最抵?

好似平時咁用下（雖然冇第三方apps）
冇彈apps嗰啲問題嘅話 就睇下會唔會係響某段時間裝嘅apps 有影響
唔得嘅話先考慮洗機

已經準備買s10+

marvel 殼 軟定硬殼

硬

有冇人覺得s10e
最大敗筆係855得6gb ram版本

我剛剛試左係照片模式下入設定可以set影響質素,但係影片模式下佢灰左無得set,規定係FHD 1920x1080

無心想入貨 迫大家10 10+

屌坐張凳仔都跌得爛張玻璃貼

自從轉咗做fhd 慳電好多

s10?

有冇人突然間上唔到fb app?
個app顯示已離線，網頁版冇問題
唔知係咪關adhell事

介唔意share 埋用電量嗰畫面，心大心細諗緊s10 定 s10e

慳唔慳電就見人見知

軟件更新有冇得較通知?

有冇人iPhone X轉s10+? 想知大家用成點

想買s10+
想問下fingerprint問題大致解決到未？解鎖成功率高唔高？

極高

裸mon應該問題不大
大部份mon貼都會影響到
上面討論過有幾張貼佢地覺得冇影響(最平9蚊貼)

更新完我覺好左好多

想問下 Marvel 個 smart cover 係咪有限幾多部機用？

巴打用咗幾耐？有冇影響front cam?

啱啱更新完
連夜間模式都有超廣角鏡
好撚正啊屌

想買s10+
打機睇片多
但上網睇話部機啲電用得好快
待機都會跌頗多電
請問係咪真
同埋打機開高階會唔會好熱？

我待機好似冇食電咁滯 可能用既app唔同
打機開到高階 打一個鐘咩機都熱

有冇人試過個電源制甩左
陣間出去整

都想買s10+
邊間買可以過iphone 資料同trade in
衛訊定百記好

請問巴打係咪長期開2k？
睇片打機長用可以撐幾耐？

有影響到

其實咪一樣
不過衛訊多啲人買

係呀 我睇Netflix 2個鐘 6 7個% 打傳說2個鐘 20幾% 睇你點用法 我用到夜晚都有50%左右既

咁都ok 喎
多謝回答

單講用電應該同xs max唔會話差太遠
用真旗艦計我都唔覺得有幾多部會真係耐用過s10+
(唔係冇, 我只係想話s10+已經算長)

可以校wifi自動down更新
變相叫做通知下你

岩岩去s10+既mon貼已經賣晒
屌佢幾時番貨

岩岩睇gcam個網更新左1.6同2.1
有冇巴打研究開有咩分別
初步影用1.6同samsung內置個光暗分別都幾大

試過 同bibxy一齊甩

深水埗特賣城$9 ok 無問題

巴打有冇link?

更新左 好似快左好多 有無同感?

#6

岩岩發現用Gcam影相部機會熱

係咁㗎啦要用個CPU process

我s10+新機買番黎邊框有啲熱
是咪正常

睇你幾熱
根據你做緊乜總會有少少發熱

試試下發現鏡頭上下變左暖蛋

我有份掃

有冇巴打知邊到買note 9最平？ 有好多6gb版4500，8 gb版6000。但怕黑店唔敢買。但係要去大鋪，或者cmhk 用戶價買又貴一大截

驚嘅話咪睇住特約經銷商嗰logo搵
當然會偏貴少少

岩先上左去話換個制要成個邊框同mon一齊換
叫我聽朝11點上去睇下可唔可以即日換到

ios轉s10+係咪淨係whasapp過唔到要用其他方法過？
相/片/聯絡人...可以就咁smart switch過？

s10同s10e而家有左dedicated night mode 未?

有冇邊隻超薄殼介紹呀？ 用緊三叔果隻皮套 手感好好 但都係覺得有少少厚

contact 就咁Google account sync 都得啦
你唔放心可以直接預約samsung專人幫你搞 google 下就有

我買咗3張s10
咁多人用s10+

你順手叫佢換埋電啦

廿一巴，呢幅係貼左呢張保護貼影的，你覺得效果如何

我仲想去買多幾張添

相片contact我用google
google photos

原裝個隻咁薄?

Yes, 但原裝送果隻又嫌佢跣手

如果冇乜光其實ok

但我用ringke如果有少少光斜入就會成個畫面白晒 想知呢隻係咪都咁

可以架咩 我買左一個月咋

想買部samsung機打傳說唔lag既，預$3000左右，有冇ching有好介紹

me too

感覺冇白晒咁誇

痴咗我成個鐘，用咗3張

仲有texture同包書膠一樣

想問而家買S10+邊道抵？

9蚊貼係唔係用水噴左再貼
剛剛貼左好似好朦，邊位好似好難痴實

啲ringke貼岩岩到左諗緊幾時貼
因為原廠個張好滑，有點兒唔捨得

我冇噴水幾清本身見張野咁勁痴力廢事噴，邊位冇問題

S10塊玻璃花左少少
係咪要拎番原廠 驚好貴

由HTC轉會過黎，都覺得部機微微暖
利申： 無打機

張野幾fit位，fit過原裝

屌我噴左水

係咪左邊bixby制對落？平時睇下faceboo連登都有啲熱

中原我見網上做緊69xx?

無話好指定位置，但整體都係微微暖咁

得我會cut?

第一次裝whatsapp個陣佢有問我裝唔裝埋第二個，我取消左，可以點裝番第二個

落鋪頭問
應該間間都6098 個別鋪頭再有唔同優惠

設定>進階功能>dual messenger

想問下八達通嗰150蚊係咪自動入落smart octopus 到？
定係要去邊到撳掣拎？

用左一日，我覺得用電真係有啲快
齋上網冇睇片冇打機好快就1%
已經跟足上網講閂晒apps
我部v30都冇咁快

note 9玻璃貼有冇推介

s10+

巴打覺唔覺跌電有啲快？

點解可以跌咁慢
我就咁上網睇野幾分鐘已經1跌%
已經閂晒不必要嘅野

到時候八達通個app會提你入app拎架啦

澳洲版係3字尾,唔知同港版有咩分別
用odin刷,成個rom 4.8G

S10+個指紋間中會唔見左
一定要入密碼先開到

冇重新開過機
係咪有問題

smartoctopus 個150
要洗錢先比返你
每洗50比返10蚊回贈
洗15次

剛剛發現咗個幾奇怪嘅問題,用手勢操作嘅時候又有mon底掃上去multitasking邊嗰個係會冇震動反應, 如果set返顯示天王鍵就會冇問題

我間唔中都會

唔係正常嘅咩
用手勢無論係咩都唔會震
用天王鍵先會震
利申 s9

係咪咁？在日光底下用前置影

佢自己重新開機咪會無左

我係直接比150蚊我喎

原來係咁
好耐冇用過三叔公啲機
因為我更新之前,撳住條address bar copy佢係唔會震, 但而家會,所以先好奇

有時一解鎖部機就自動返回主頁，中咗bug咁，有冇人試過？？

原來要去八達通app 到拎150蚊

正常架

有邊個app改bixby掣最好？之前用過一個，佢會先彈左一個Black screen 先開到我set左嘅app。有冇一個係徹底改到粒掣嘅用途

9up完未

直接喺setting改唔得咩

要佢彈其他app或者其他action (i.e. Cap圖)，得咩？

cap圖唔知得唔得

用住先小弟用開iPhone成日唔習慣啲setting可以再㩒入去再set

google store 搵bixbi button remapper 或者 bxaction

我反而set connected 屋企 wifi時, 轉屋企會用到嘅setting，如開bt、media volume 50%, always on display, screen timeout， 關nfc等

um...唔算耐用囉，但有d人話部機頭7係差少少，之後會好d嘛

掂！！ whatsapp send片cut大細識唔識

對比起上一次更新上（21/05）網快咗成倍,勁神奇

內置camera個HDR好廢
背光勁d就黑晒
有無咩計
（除咗裝google camera之外）

夜景模式

同感， 我都係v30 轉會。

用左一星期， 明顯電量唔夠v30 耐用， 一日fullday有d勉強

有冇少少後悔

新出部tab s5e 賣3888 係咪on9
用670 咋喎
Ipad air a12 都係咁上下價

咁都無既 影相s10 靚好多。 v30 前鏡真係超垃圾…

btw巴打舊機trade左幾錢?

比左老豆用

頭幾日係咁 之後會好啲 我用左陣感覺舊電頭果20%掉得好快 50%到80%係慢啲 純粹感覺姐

其實當你誤觸數太多同長時間冇unlock佢都會自動要你重新入密碼

仲有，其實iphone都係咁

s10+個update伏唔伏，有人話更新完食電左

小米

小米不了

我到而家都唔明你講咩cut大細

好似上連登有啲啲Lag，唔知關唔關事

國行傳聞推 s10 5g

miui全屏手勢做得幾好

9$貼真係好fit，剩係衰在痴油同指紋

A70

AX wifi

長短就試過, crop 大小真係無印象

用緊iphone8
想買返部全屏黎用
買A70雙修好定Trade in ip8 買s10+做主機

之前有冇用開an機？
個人認為ios轉an要啲時間適應

啱啱出左s10+ 想出埋個Galaxy buds玩下
想請教下大家galaxy buds有冇伏